有幾硬膠先會買 AirPods Max?

咁既價錢 QC700 + XM4 = AirPods Max
佢就算半價 都寧願㨂 Sony / Bose

一個變兩個